一個大鼓加號角傳遞訊息會唔會快D同埋加多D士氣?

可以唔同物資就有唔同鼓聲

一直loop打到物資到達為止 D人就知物資已經到達
咁就唔洗D人嗌到仆街，又混亂
---------------------------------------------------------------------
號角仲可以指揮，唔知大家有無睇權力遊戲
同樣做法，嗌既次數代表唔同事件
嗌三下姐係代表有White Walker正在接近
兩下即係野人正在接近

而且有喱D聲仲可以加強整體士氣

利申:講緊電視劇

物資未必要靠呢啲方法傳遞
但對家既一舉一動就可以
或者指示己方人員

開錯台應該開係影視台

手勢易記又好明 一嘈乜都聽唔到啦

純粹係個提議 大家可以討論有咩效果做到

古代軍隊打仗其實都有佢既參考價值，軍官係無辦法嗌到全軍聽到

幻想係美好

同時要遮 頭盔呢

同時嗌兩樣都亂 逐樣來都OK
同埋好似宦唔多同時要幾樣野既情況出現

push

Pish

唔建議用喺 密G 始終手語快又易明 又一呼百應 鼓手得一個 咪打到暴斃？ 反而你話 類似烽火既作用 比另一邊既友軍知道呢邊攻定守定點 就可以諗下

利申 戰略遊戲玩家

岩或者個號角可以代替有無敵軍來緊 場內外都可以聽到，大家可以集思廣益

鋒火就唔建議 始終有火